voov同big big channel邊個會仆街先?

voov一見big big channel就買勁多廣告
大台究竟會唔會再繼續hard sell落去鬥死大家
voov又出慧敏哥又買captv又煲唔煲得起?